因為有人迫人表態，就話6月9號唔出嚟係咩心態

我明白你唔同意佢地嘅做法，但係如果就因為呢件事，而69唔出嚟，我真係好懷疑你算咩香港人。

就算點唔同意，都應該以大局為重出嚟抗爭。69出嚟同你唔同意啲人做法根本就無衝突。唔明點解要好開post話因為咁唔出嚟，係到游說其他人都唔出嚟。 我好希望嗰啲係三毛係到搞分化，而唔係真係香港人因為咁而話唔出。

6月9號，嗰日見。

利申返: 我冇迫過人表態，但係亦都希望香港人可以表態，因為香港係我地嘅家，保護呢到係我地嘅責任。

因達哥而分裂，係助長緊五毛

果d一係假膠一係五毛
講真講得出呢d佢地一早就無唸住去

大家6月9號見

五毛黎，乘機散播放棄69言論

其實d人當初既意願係點
比人講兩講就唔去 彈出彈入

推

希望各位69出嚟
同埋叫人表態嗰啲都停一停
強迫係冇用，只會比到位啲三毛入

一直都冇人叫人表態，請追post